有無人好鍾意落雨

同陰天

成個世界靜晒咁

好舒服

係屋企無野做個時就鍾意

或者搭緊巴士夜晚坐上層

以為你死左tim

重心放上易炒車.....

個個都想我死

扮咩有嘢做

鍾意大乳

屌你呀
又幾好笑

治水嗰個？

睇心情啫

岩牙

鐘意索落完雨嗰陣味

下了兩天雨

笑話王

啱呀 要岀去做野嘅時候落雨就好撚麻煩

心情好唔好都鍾意

乳勢有時頗大

Me

我又無得罪你地

住市區幾時都得臭廢氣味

你個樣都似架啦

陶大嗰個乳

空氣清新晒

我個飛機場

唔好扮我 bam你

有時好麻煩

你條仆街幾有taste

你確定冇？

咪撩交嗌

點心嗰個？

如果生得肥都係罪嘅話 咁應該有

其實唔覺

鍾意落雨既你, 今日你開心嗎??

啲唔識damn遮嘅賤精整到麻煩

落雨最適宜午睡 好舒服

日日都咁㗎啦

夜晚落雨仲叫唔叫午睡

巧c服😘

污糟

仲有呢

Real
想當場開拖

Can i try ur airport?

🤔 溝唔到女

無啦？

係

曬=出汗=污糟

🤔 女朋友買飯俾我食 我仲倒咗佢
仲一路食一路話好油好難食

唔敢..

咁直接

鐘意d雨聲 同埋如果係屋企既話唔知點解會好有安全感 另外一個重點就係落雨特別好訓
如果番工落雨會燥到仆街

係幾好既
涼涼地

你地就舒服,
我地玩開戶外運動多得你唔少

唔鍾意張gif

抄dog

佢仲話咁煮麵俾我食
我仲一路屌

係俾啲人搵遮整到自己同埋濕滴滴up住逼車躁。。

風扇都唔使開

落雨好塞車架

收傘之後行去佢地前面開傘

跟手閃人

玩住戶內先

簡直罪大惡極呀
要教訓下佢

我都唔出街

落雨.

試過俾條八婆插完我頭jip返我轉頭唔夠佢快口

落肥.

好浪漫💕

渣架
俾d掙扎啦

濕腸

冇濕

唔通追住佢嚟屌

最鍾意睇濕身女同學

隻腳濕鳩曬嗰陣 睇你仲鍾唔鐘意

😅ook

鍾意 洗腳水都慳返

好有安全感

隔個mon都聞到陣臭味

出街嘅時候不了 不過好鍾意瞓覺個陣時落

我好鍾意

下雨的夜又想起你
現在的你和誰一起
是否仍然喜歡聆聽下雨的聲音

係心理缺憾

一齊去倫敦

鍾意望

你無錢

脫歐先

有排啦

鐘意落雨跑步

試過一次 當時覺得好熱血
點知跣到仆咗街就唔再落雨跑

你以為好型好瀟灑其實其他人當你傻仔咁望

至憎 有咁曬得咁曬曬到啲肥鳩出撚曬汗就至開心

=you

一直都覺得雨景好靚

尤其係驟雨嘅時候

(住村屋)望住窗出面d雨同d樹 好寫意

鐘意落雪

笑咗thx

我屌你老母

入雪櫃啦

你等下先

咁早起身拉客？

same

鍾意落雨既都係無咩朋友既死毒撚，想落雨大家都無活動，一齊攬炒

我rich

唔開心既時候就好鐘意落雨

係 等開飯

真係無户外活動

復活節果幾日落到天都黑哂，勁開心！！ 個街又少啲人

最憎有太陽

Bring me

系

U rich

你話呢

落雨聽歌最有feel

駁唔到

咁惡做乜

好中意落雨陣味

肥少少得罪你？

少少就唔嘅但你唔至少少

bmi高少少又jer字哂

>24

今日食咗雪糕好後悔